前線紀律部隊 公司口罩足襟見肘 跪求3m豬嘴改裝

家陣口罩都暫時夠用 但n95就用一個少一個
d仆街成日隱瞞自己有無返大陸 問佢哋總係支支吾吾 。
我地自己就用開3m 3200配3311k 濾罐 仲有6200
請問
係咪一定要配p100棉
清潔方法
使用時間

最後
五大訴求 缺一不可
支持醫務罷工

講到咁隱晦，即係死黑警啦

問狗攞，完

唔好咁啦，唔好踢爆人啦，人地最後幾句都扮哂烏龜扮哂狗啦

//d仆街成日隱瞞自己有無返大陸 問佢哋總係支支吾吾 。//

8個月黎邊個紀律部隊最支持食海底撈，溝支那雞🥴

難聽過粗口 人地gear多到可以派 入紙就有
有call 起碼遲10分鐘先見 鍾意就黎 唔鍾意就話多野做
Full gear 到場 仲可以即刻企後兩步
我係黑警洗咁撚折墮上黎問 連d 3m豬嘴都係要自己買

狗竇大撚把

難分真與假

why dun u go strike?
only ask me to go strike?

講緊出面d市民呀 唔好咁撚on9啦

做黑警做到咁失敗你都算係典範

駛乜煩姐，直接6200 +60923/60926
filter係p100 嘅

不過用完清潔個6200 要小心d, 好多「喇」位

做救護就直接講啦 屌

得死黑警先叫政府做公司,收皮啦

如果唔係狗，點解唔直接講做咩紀律部隊

問得市民有冇返支那，再唔係就入境，洗咁隱晦咩

唔係救護 係消
救護仲慘

開過新Post，貼消防證背面，我送份雙罐俾你又點話

60928得唔得

阿蛇JM9

得 不過609系列一對咁貴 用其他好啲

最重要係棉，唔一定係P100，P95都得。

唔洗開新post

唔係黑警咪遮名po 證囉
咁簡單

pin

狗你就狗啦，前線紀律部隊

佢貼左証系消

又捉鬼

送就唔洗啦 我地唔似隔離部門鍾意收街外人野
純粹求解答

帶私伙架撐
比人影一影，再擺上網
閪官再睇一睇
仲唔屌到屎怱開花

手寫 id 名 同時間 ，好多狗用曬證時啲舊圖

有friend做海關、醫管局
都係叫政府做公司

無咪唔戴 公司有責任提供
唔俾就唔戴 一中招就大爆發

又唔係既 我個IO fd都成日講公司

問個問題唔洗咁惡啦

有d人 知少少就以為自己好撚醒 偵探上身

ok我錯

唔好咁啦 我想問野咋

食屎狗 戴乜撚野口罩呀 做咁撚多衰野 遲早都死全家

借位：我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

6200一定要有P100棉，除非係6092X系列罐，佢本身已經有綿喺入面

下次講清楚消防咪幾好，又唔係唔見得光 你話你做曱甴就要唔認啫

黑警死含家 死警犬

直接7093啦 用完抹表面

🐍
CSI+喺街站偷埋偷埋都唔夠用

岩岩起完底 樓主隻狗閪有親人自殺死 抵撚死 離死全家不遠

對住你班死仆街唔需要口德 把口幾臭都好 都唔夠你哋殺人放火強姦咁折墮

我都係咁話

又有一個傻9偵探

自貼員工證

Sorry 消防大哥，基本上所有豬嘴都得，濾芯前題係有p100 就可以

黑警終需死全家, 人一樣, 做狗都一樣

返政府工冇口罩咪返去坐唔做囉
點會有事

大哥
你係救護消防海關入境
就算係柳記喺呢到都可以講出嚟

係都要曖曖昧昧咁講咩前線紀律部隊
你係咪第一日上連登

其實僱主唔提供口罩
有無犯法？

係佢ON9姐
學埋D狗咁講紀律部隊
一路以黎都係得班狗唔撚見得光先叫自己做公務員
兜唔到就紀律部隊 再兜唔到先死死地氣認係狗

有

屌 好難捉摸 一時俾人話出黎拎光環

Btw我其實就建議消防如果政府冇派口罩
就直接每次出車
都開一枝氣
上齊入火場嘅裝
然後先好去處理問題

黑警就係黑警
比你講埋香港獨立 都係黑警
收皮啦黑警

真 唔好放上心 好多係呢到先惡到 出個門都閃閃縮縮咁

你pin返張相啦，係咁俾人屌你都好慘

沒收咁多gear都唔夠？

手寫想害人咩打字印出嚟，唔好寫

所以我無乜感覺 又唔係話我
下下俾人屌兩句就發癲 係隔離部門

加油
Fight tgt

依家依個時勢唔夠膽講自己職業係得一種既姐

黑警？

sor怪錯

err 公務員... err..紀律部隊...errr警署文職

上連登幾耐，打字印出黎+名同no. 是常識吧